一見72 歲阿伯𠝹鳩D 狗，狗務署FB 隻字不提。

換轉係後生仔，你老未仲唔幾百個人出黎譴責。

推

後生原罪

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

連阿伯都咁勇

最後發現鎅狗果個啊伯係老頂鄧小強啲鄉黑老友嘅老豆，果隻交叉狗可能仲要買翻個果籃去同個啊伯賠罪

條廢佬可能都唔知
嗰隻係便衣狗
又著黑衫
分分鐘以為係我地手足

重點：當一隻狗無裝
連72歲阿伯都抽唔贏

阿伯堅抽

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

手足

休班甴無裝就廢到一個老人家都唔夠揪

72歲都埋到身，仲要係狗主動撩架打先，仲話有人工加

呢個阿伯做到嘢

求求大家幫手推，救手足

[係手足就推爆佢!!] 港人入讀台灣大學資訊

𠝹刀伯係藍絲？

會唔會係 佢地 TK
休班 知Q你乜水

可能真係手足

有冇睇曱甴微博取暖post架
好多曱甴放工俾人伏擊，係曱甴高層要撳住

你唔撚識搵資料?一早上左新聞話係割民賤聯海報啦，唔係可能係真係

On9，敵人既敵人一定係朋友？

呀屌你老母真係唔撚識架wo

個休班警都幾渣 鎅第二度就話 比個阿伯係塊面鎅兩刀都有

阿伯好波

根本就係 藍屍廢老先會去搞橫額 另一個post仲係度話呀伯好波 唔好ON9啦 佢本身係想砍自己人架

廢除聯合聲明，拒絕共匪統治

破壞民建聯橫額喎，72歲勇武手足

驚俾人笑

佢𠝹尻民建聯啊屌你老母
唔係因為政治你都咪撚冷嘲熱諷啦

勇武銀髮族

個呀伯以前租個區議員單位 之後有d紛爭 搞到個呀伯好憎個仆街 所以先界佢banner

可能阿伯係高幹老豆

飛天禦劍流

T乜撚K 藍絲點解要拆民賤聯海報
明顯銀髮族手足

林鄭去左探未

依啲就啊伯嘞 隔離bbq嗰件57歲又叫啊伯

✔️

呀伯都傷到休班狗，我唔信手足傷唔到
一定係d 高層唔公佈

黑警小心，實有報應ga

收皮啦 咁都要割蓆？
唔止老人 其實後生都會去搞橫額嘅
個啊伯針對民賤聯橫額啊！
乜撚野想砍自己人？你點樣得出依個結論？

呀伯都忍唔住

連登仔抗爭？玩膠post都佔2個熱門
但永遠檢討post都係得果4 5頁

便衣狗可能見係阿伯所以冇戒心

[文宣組入] 唔好再好心做壞事: 唔好再整同貼同選舉有關既文宣!!!!

老勇武

阿伯真係好勇

冇gear, d狗連個呀伯都打唔贏

佢同保皇條友有私怨

之前我唔知係界民賤聯 係我唔岩 對唔住 但我完全係因為未知先咁講 如果我知點會咁樣小小嘅事都割
不過係我自己無查清楚 我抵死

費事柒囉 休班警比個阿伯都𠝹到面

而家警隊入面PC最惡㗎喎，CP點敢以上犯下

暴徒

我地應該發大黎講，證明老一輩都支持狗

你講得岩架

72歲(勇武)

原來係伯伯做

咁我地係咪都可以扮白衫人？

死曱甴冇GEAR就唔好出黎搞事啦
俾72歲呀伯整傷左冇面PO相貼堂呀

係都等投完票先呀

有冇CAP低分享下?
唔得閒追曱甴D PO

休班狗真係無裝咩都唔係

𠝹第一下都算 我當休班狗大意

咁都𠝹到第二下交叉

唔敢比其他廢老知有勇老

之前唔係有個拎界刀比班狗射撚死左嫁咩

阿伯好勇

可能界緊泛民既海報tim

阿伯仲勇武過我哋

個交叉打得咗靚，係呀伯太勁定係隻狗勁廢？

俾啲掌聲

高手可以塊狗面玩刻字

政府唔9秒9出黎譴責暴力？

上水老翁破壞民建聯選舉橫額 鎅傷休班警臉

［記仇撚］有條撚樣叫鄧碧華打手無寸鐵女學生

係懦弱
咪撚再美化自己逃避現實

，

講咁耐 原來阿伯做

伯伯手足

老老嫩嫩都反警

垃圾狗
返工被人𠝹面
老婆屋企被3p緊
吞槍啦屌你老母

對家唔做既

啲狗廢到，唔講以為個阿伯係葉凖

72歲都睇班垃鳩圾唔順眼

tui

又割喇，垃圾

證明手足都要學下以武制暴

推。銀髮義士
搞文宣

屌你老母死黑警

睇下微博
佢地有晒劇本
暴徒=黑衣=年青人
所以中環快閃微博會過濾晒唔比出街
長者斬警察亦會過濾因為唔跟劇本

佢唔係𠝹DAB poster定banner咩
應該係銀髮族手足嚟

靜

休班警手足黎

伯伯

交叉狗已成condom

一名休班警今早 6 時許在上水東慶路，因為喝止一名 72 歲男子以鎅刀破壞民建聯區議員廖興洪的選舉橫額，遭該名男子鎅傷右臉。休班警送往北區醫院治理，至於行兇的男子奔跑數十米後被休班警和在場人士制服，並且被警方拘捕，涉嫌有意圖而傷人和刑事毀壞。

佢唔係搞禮義廉張橫額咩

一名休班警今早 6 時許在上水東慶路，因為喝止一名 72 歲男子以鎅刀破壞民建聯區議員廖興洪的選舉橫額，遭該名男子鎅傷右臉。休班警送往北區醫院治理，至於行兇的男子奔跑數十米後被休班警和在場人士制服，並且被警方拘捕，涉嫌有意圖而傷人和刑事毀壞。

72歲𠝹狗再奔跑數十米 應該都跑咗一兩條街

公務員接班都係後生個班接

真心求圖

香港人真係私怒大過天

警賊屌開呀嬸

快d煲大佢

個呀伯介民建聯wor

冇裝係身嘅狗，求其搵個呀伯都傷到

阿伯係同民賤聯嗰條議員
有租務糾紛
唔關政治事
否則依家班PPRB會粒聲都唔出?
anyway, 阿伯好波

做乜撚踩自己友

同禮義廉條友有租務糾紛

阿伯純粹同禮義廉條友有租務糾紛

曱甴唔好吹水喎
否則香港人會好開心架

但𠝹9 d狗，都係手足

呢個真

Push

可能請番來，民建聯都搞唔清係咩

只要係鶳就唔會報

仲要𠝹到個X咁工整

阿伯好勇
體能都唔差咁

嘩 勇武

條仆街可能吹水搏同情

其實係介隻白狗

72歲都咁醒做手足

其實好多老一輩嘅人勇過我地班後生好多，只不過大多數係藍

花面狗已成condom